# devops-netology
# Ignore files
	# *.tfstate - игнорировать файлы с расширением .tfstate
	# *.tfstate.* - игнорировать файлы содержащие tfstate с любым расширением
	# crash.log - игнорировать файл crash.log
	# *.tfvars - игнорировать файлы с расширением tfvars
	# override.tf - игнорировать файл override.tf
	# override.tf.json - игнорировать файл override.tf.json
	# *_override.tf - игнорировать файлы содержащие _override с раширением .tf
	# *_override.tf.json - игнорировать файлы содержащие _override.tf с раширением .json
	# .terraformrc - игнорировать файл с расширением .terraformrc
	# terraform.rc - игнорировать файл terraform.rc
# Ignore directories
	# **/terraform/* - игнорировать файлы в любой дерриктории с названием terraform
#Nothing
